警察隊員佐級協會：暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，警察隊員佐級協會強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」。

協會聲明指出，從網上片段可見，有人刻意換衣服打扮成附近居民，在黃大仙製造事端及暴力衝擊警察，有人在尖沙咀將國旗拆下及拋到海面，掛上有宣揚港獨的旗幟，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為。

協會表示，有人開始肆意在人口稠密的鬧市縱火及使用汽油彈，一旦發生火災後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

剩係叫你出示痿淫証都淆啦

係咪講緊問佢number唔敢講個啲暴徒

夠膽你哋又出示下委任證啊

唔知咩人怕光到要用反光紙包住自己呢

唔好自己話自己啦黑警

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，香港市民強烈譴責有關黑警暴力及破壞行為，並形容速龍暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」。

回力標

黑警害怕曝光與蟑螂無異

佢出嚟嘅次數密過奴隸聰好多

仲以為佢係一哥

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

咁話唔影得委任証又影背面唔敢show名果班呢？

未能出示身份證明文件與非法入境者無異

委任證同number呢

員佐級是警隊最低級.jpg

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

秒

[轉貼]

//

本關注組重申若 香港警察 的評級由 具恐佈主義特色的納粹武裝組織 SS級 提升至 SSS級，建議國際軍事法庭裁決最高判刑上限是死刑。

納粹中共關注組
2019/08/04

//

唔怪得用咁強大光燈 又唔show pass

收皮啦過街老鼠

講完自己會唔會笑呀佢地

佢講速龍？

我都覺得係，譚文豪問極都唔俾號碼， 最後仲龜縮走埋

無口罩又話人地扮野

呢個協會有無方投訴佢？

委任証啊屌你老母

林特首

冒警打人當然係暴徒啦. 冇PASS架喎

警員被查詢number時，四圍閃避和蟑螂無異

老老實實啦，你班狗出街夠唔夠膽認自己做警察😂😂😂大把人夠膽認自己有出黎示威，唔個邊個唔見得光

行得正企得正點解咁驚獨立調查委員會？d狗最中意輸打贏要，雙重標準。

狗畜都不如。

依啲二打六 一朝得志語無淪次
但他日死得最慘既往往都係依批人

警察將示威者昆蟲化既言論其實可以將佢send比德國，因為當時納粹將猶太人昆蟲化，但千萬唔好提納粹

推

一定話緊自己班畜狗，個個帶口罩頭罩

其實佢係講緊自己？害怕委任證曝光，害怕記者攝影令自己面容曝光，裝備上貼反光紙

邊個怕光d？

大家咁話

屌你
委任證呢？number呢？

有人刻意換衣服打扮成附近居民

笑撚死，佢講出嚟前有冇用過個腦

邊到有得買黃大仙居民制服

黑警真係冇撚腦 全部可以用返落自己度

黑社會梗係夜晚先出黎搞事，日光日白影都冇琴日旺角

委任證都唔敢放就咪出黎柒啦

講緊宿舍的暴徒？

警賊晚上先行動 害怕曝光與曱甴無異

香港人：害怕出示委任證和冒警無異

不死守

有狗佈防即刻走

轉場再撚狗

撚完散水走

委任證呢

其實見到防暴啲頭盔個頂反光個時我覺得仲似曱甴

你依家擺明話自己夥計啦！

示威者你就話佢唔想被拉，逃避責任

咁警員執法夠光明正大啦，又遮住自己個樣做咩

聽到厭啦有冇其他詞彙啊毅進仔

咁樣話自己

佢做咩攻擊自己人

同d黑社會統一口徑 話示威者係曱甴

琴日成個晏晝都唔見有警察
點知一天黑就衝晒出黎
邊個先唔見得光

識用比喻，好型呀呀 SIR

落街食宵夜比人打，仲要有催淚彈係附近。

過份武力，誤打平民，逃之夭夭。

扮hulk果個又真係幾似曱甴 一路爬住走 爬得幾快

散仔判頭，驚就改行翻屋企

委任證都怕拎出黎 仲有資格話其他人?

在1977年發生的警廉衝突，是香港警察隊員佐級協會成立的原因

真係喎，受薪甴曱
點解朝早唔見人，越夜越精神？

你當軍政府外交部流架

無恥到

建議以後見到班黑警就講返依句
害怕曝光與蟑螂無異
或者直接叫佢地甲由

你哋除低全套武裝啦 不如委任証又唔show出黎

黑警害怕no gear與懦夫無異

打完譚議員然後急腳走果個又真係幾甲由嘅

一個公會講啲咁嘅嘢
極無教養同粗卑

但狗狗都驚老豆搵仔

「害怕曝光與蟑螂無異」
無委任證 ? 警察蒙面?
「有人刻意換衣服打扮成附近居民，在黃大仙製造事端及暴力衝擊警察」
便衣警員/休班警?

唔怪得知冇no.啦

警犬是「害怕曝光與蟑螂無異」

掛返張委任證，撕走張反光貼先再大聲講啦，又回力標

點警點解要不停閃記者鏡頭 因為害怕曝光與蟑螂無異

只許黑警收埋委任証,不準市民戴口罩

黑警點解要不停閃記者鏡頭 因為害怕曝光與蟑螂無異

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

害怕曝光委任證與蟑螂無異

有人刻意換衣服打扮成附近居民 ?

大屠殺來了

先唔講示威者嗰part
話國家主權嗰人度唔算政治立場
羅智光出嚟譴責未?

家居蟑螂普遍夜行及畏光，野外蟑螂因品種而異，趨光性有正亦有負。

冇讀書真係唔同啲

8.5 全民三罷

佢自己夠無出示委任證啦班垃圾

蟑螂可以連續一個多月不用進食，它們確實有能力在核戰爭後倖存下來，而那時的人類早已滅亡。蟑螂的超強生存能力包括大量快速繁殖，並且與人和大多數動物相比，它們對輻射具有超強的忍耐力。蟑螂也具有極高的適應性，可以在許多動物不能忍受的條件下存活。它們還有能力對毒素產生耐性，甚至免疫力，這就是為什麼它們難以趕盡殺絕。

而家d 甲由驚死你見唔到
咩見唔到光

咁你班差佬又會俾暴徒屌走?

黑警本身就係黑暗，講乜撚嘢都冇資格

做返個暴徒委任証同篇返個暴徒號碼囉

呢排黑警都係夜晚出黎, 真係唔知邊個先係蟑螂

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」，由此推論暴徒就係黑警

不出示委任證的冒警暴徒是「害怕曬光與蟑螂無異」

我萬聖節都係"刻意換衣服打扮成附近居民"....... 我真係未聽過呢句野，即係"專登打扮成冇打扮"?

岩牙

散仔協會

如何害怕曝光既同時又可以刻意換衣服打扮成附近居民？

反了反了!!
軍政府竟然屌鳩前線唔show證

堅決反對成立獨立調查委員會，警察是「害怕曝光與蟑螂無異」

暴徒害怕暴光似乎譴責佢地同事無委任證,戴頭盔,唔通差佬內控

過街老鼠好意思話人蟑螂

有冇文宣組可以用呢張圖 cap 番段字上去
警察隊員佐級協會：「害怕曝光與蟑螂無異」

佢地都係唔帶委任證

傻西念住用激將法，你叫你班畜龍露面先啦

過街老鼠有資格批評人？

一係你地全部show委任證加唔好矇面，唔係你地無資格講野

咁你嘅委任證呢傻閪

屌特登換套無gear既衫食彈？！

委任證 委任證

毅進舊同學會

點呀林志偉，兇完政務司司長好威？

從網上片段可見，有人刻意換衣服打扮成附近居民，在黃大仙製造事端及暴力衝擊警察

係
全世界都陷害你哋
你哋一定無錯

躝啦

同阮民安一樣香港人是踩不死的

收皮啦condom仔協會

講緊佢地自己呀？

你地咪一樣
委任證都冇

唔明佢咩意思
咩叫刻意打扮成街坊
街坊有制服？
定係警犬純綷睇人著咩衫黎發癲
好危險

唔好曲線話自己係曱甴 你咪一撚樣

真係博屌

又係你呀員佐級

有人在尖沙咀將國旗拆下及拋到海面，掛上有宣揚港獨的旗幟，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為。

黑警幾時做埋政府發言人？？？

講佢哋自己？

防暴裝黑色又反光架bo
講緊自己?

講真呢啲咩垃圾協會，冇認受性，冇社會地位
成班垃圾又唔能識法律，做嘢講嘢又唔跟規矩，自說自話
跟本冇人理佢發表咩on9聲明

講緊自己?

「害怕曝光與蟑螂無異」
講緊你班狗啊 屌你老母 雙重標準

帶口罩頭盔又話我地係無膽

著街坊裝冇口罩又話我地係變裝害怕曝光

個腦去左邊

垃圾毅進仔

DLLM

禽日黃大仙員佐級警察宿舍上面啲人
幾十戶拉埋窗廉，但又申個頭出來窗囗望下望下，閃閃縮縮，
十足坑渠窿內的蟑螂一家大细！

黑警比黃大仙街坊屌到變過街老鼠

知唔知自己咩身份
依家呢班撚樣連扮野都唔洗扮

做錯野笠水，比記者影就用盾牌反光遮樣。講反話真好笑

害怕戴委任證又點

唔知邊冇證冇number，又要包到得返對眼，仲用強光照記者，搵人牆擋鏡頭呢

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

P

你一係殺撚曬我地 唔係我地實搞到你屋企雞毛鴨血

軍政府
口交部

委任證都唔敢show

聽講呢個垃圾會係地底泥

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，社會各界強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容警察是「害怕曝光與狂犬無異」。

於聲明指出，從網上片段可見，有警察刻意換衣服打扮成示威者，在黃大仙製造事端及誣蔑和平示威者，有撐警人士在維園集會後，將國旗拋到垃圾桶內把國家與垃圾拉上等號，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為。

聲明表示，有失控警員開始肆意在人口稠密的鬧市中胡亂施放催淚彈及胡椒彈，一旦傷及無辜市民，後果將不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

射翻俾佢

軍政府外交部發言人又出黎吠

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

講緊自己？

升多十級先好出聲啦

低級賤種狗收皮啦....點睇都你地似蟑螂 啦丫?

毅進同學會

竟然話黃大仙街坊係曱甴係暴徒

佢做咩咁直率黎個自白，搵日遮樣，唔出委任證個班。邊到有有效殺蟲水對付你地

黑警委任證都唔出示夠膽死話人蟑螂？

無撚錯,支持協會大義滅親譴責前線無委任證暴徒

佢岩喎

成班full gear又要貼封條係頭盔

文宣：警察工會指無證警為

無錯 蟑螂生命力係地上最強
好撚過啲過街老鼠

多謝讚賞

順帶一問
宿舍高空擲物 有色液體 知法犯法
成班垃圾屎 十幾人圍一個示威者
明明已經就地正法 但仲要拳打腳踢又邊個暴力？
打你兩拳叫襲警 咁黑狗警使用過份武力又點追究？
成件事由初初佔中到㗎下反送中
由手無寸鐵 警察打人 逼到人民要抗爭
市民只會係被拉個個 班拎市民錢打工嘅狗呢？2萬幾3萬隻狗 當年佔中要告得入嘅都係一隻手指數得哂
但成班俾人清算嘅十隻手指都數唔哂呀
DLLM 成班唔Show委任證係想打人無手尾
我地唔show樣係唔想俾人砌生豬肉 唔好拉埋一齊講

唔帶委任證的速龍！？

講緊自己

出示委任證 la 曱甴

黑警有法不依，拒絕出示委任證，又周圍無差別攻擊市民，簡直係曱甴！

乞竟愛收埋

講得岩呀 所以你班撚樣就係咁用電筒照住記者 仲要開閃
睇直抽都覺得辛苦 disco咁撚樣 屌你老母你地好撚驚比人影呀？

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，香港市民強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容黑警是「害怕曝光與蟑螂無異」。

從網上片段可見，不知名人士刻意換上無委任證之警察制服扮成警察，在黃大仙製造事端及暴力衝擊附近居民。

有中國人更在尖沙咀將國旗拆下及拋到海面，掛上有宣揚港獨的旗幟，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為。

有人開始肆意在人口稠密的民居投擲過期催淚彈，一旦發生生化災難後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

Show番張委任證先講啦

老豆搵仔幫你全家曝光
應該要表揚啦

果然係毅進仔，助攻最叻
自己友唔show number又唔show委任證
係咪都係曱甴

做甲由有度好
就係生命力強，殺極都有

幫7婆打壓市民與狗無異
個身又冇晶片

口交部香港分會

警賊

推到有人整

琴日日頭無黑警,夜晚先出

暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」

黑警同蟑螂一樣冇number

點解仲有人信班狗講咩

你哋全部人show pass正面、show number、除眼罩、除mask、搣走盾牌上面啲反光紙再出嚟講嘢啦柒頭。

你地又癲哂反光條？
仲拎支甜筒係咁照
冇做錯事怕閪被人影啊

尋日奧海城遊行同快閃紅隧口一隻狗都冇 不知幾和平

克警除底gear 你甚麼也不是

黑警唔肯面對現實

示威者次次都係日頭出動, 只有黑警次次夜晚出動清場, 員佐級協會咁樣話自己同類係與蟑螂無異?

當世界上的所有物種都死了 就只會剩下蟑螂

你們不能把蟑螂完全消滅 但你們會比蟑螂先絕種

講到口都臭

委任証

員佐級協會聲明中，多次將示威者形容為「蟑螂」，如稱他們是「無法無天、人見人憎、害怕曝光與蟑螂無異的暴徒」和「蟑螂們，請收手吧」等。

收埋委任證鬼鬼崇崇先係曱甴！

用字要小心啲 最好唔好用蟑螂螂罵佢地 西方會反感 德國屠殺之前係咁樣形容猶太人

掛返你哋個狗牌先講啦

同自己講

咁樣隊自己老細林鄭都有既

林鄭公然比個散仔串

香港警察正一垃圾！ 員佐級更加係垃圾中嘅垃圾，注定俾高層交人平息民憤，可憐過過街老鼠😭😭😭😭😭

二戰時期的猶太人受到納粹的迫害，當時把猶太人物化為「蝨子」、「寄生蟲」

叫我蟑螂哥 打打不死 殺殺不絕 我係蟑螂我自豪

【警黑勾結】警察同白衫暴徒都用曱甴稱呼示威者

反光頭盔又係乜撚野來呀? 唔show委任證呢?

仲衰過甲由

曱甴: 踩唔死我

開始似Nazi
Nazi 都係咁話Jews

散仔協會咁樣講班畜膿？

你唔拉人咪唔戴口罩囉，屌你都on99

禽晚宿舍保家衞族個d都戴口罩點計

個員佐級街坊社利會幾時做左警察外交部

警犬是胡亂咬人與警犬無異

班狗成鳩日係度鬧番自己

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

佢係話緊日頭唔出黎，入黑先出黎嘅狗狗

無法無天、人見人憎、
害怕曝光與過街老鼠無異的黑警